有冇做過７-11的朋友可以幫一幫我

話說今日收到中電追交電費．我記得在７月尾已經係７－11用現金交左．有冇辦法可以取回收據？希望各位指教

冇 太耐check唔到，試下打翻上中電cs講